乳頭因乾燥而痕癢，可搽甚麼滋潤？

整天想r lin lin

蜜糖

驅風油

我啲口水

口水

俾你快我一步

我啲精

球場草皮

牙膏

男人都好似有乳頭

屌你老母正臭閪！我唔屌柒你隻生滋爛閪狗我不是人！！

害怕有人想舔我的lin lin

我很敏感的！

好害羞

我想要完整的lin lin

足球場草地

絲絲 我好想你咁對我做

花生醬

Oestrogel gel

我屌

麻油